是日離地撚：邱騰華

而家社會環境，黃藍是否能同一枱食飯已成疑問

—————————

邱騰華今日於商業電台節目《在晴朗的一天出發》中質疑「黃色經濟圈」是否可持續，以及是否適合香港社會。他又舉例稱，「一家人去食飯，係唔係要分兩間酒樓？」邱說不相信香港是如此分化的社會。

來源hk01

一家大小去食飯
以區選結果為參考
9黃：1藍
100%去食黃店

邱說不相信香港是如此分化的社會。